{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja ma armastan sumiseda. Ma teen nami mett, kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus"},{"text":"Lendan √ºmber lillede"},{"text":"Teen midagi magusat"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Rooman maas ja kannan asju koos s√µpradega. Teeme koost√∂√∂d, et leida toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Elan koloonias"},{"text":"Ehitame maa-aluseid tunneleid"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna, siis teen kr√ºsalit ja l√µpuks on mul v√§rvilised tiivad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehti s√∂√∂n noorena"},{"text":"Olen tuntud oma ilu poolest"},{"text":"Lendan √ºmber lillede"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Olen v√§ike punaste tiibade ja mustade laikudega mardikas. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi sisaldab pealkirja naissoost inimesele"},{"text":"Olen sageli laikudega punane"},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid, et aidata taimi"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Armastan s√º√ºa taimi ja teha siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv aitab mul rohu sisse peitu pugeda"},{"text":"Teen jalgadega h√§√§lt"},{"text":"Ma v√µin farmides p√µllukultuure kahjustada"}],"options":[{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Helendan pimedas, vilgutades √∂√∂sel oma valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Teen ise valguse!"},{"text":"K√µige lihtsam on mind n√§ha pimedas"},{"text":"Olen mardikat√º√ºp"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on kaheksa jalga ja keerutan kleepuvat v√µrku, et oma toitu p√º√ºda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan veebis, mille l√µin ise"},{"text":"Ô∏è Inimesed v√µivad mind karta"},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad mu l√µksu kinni"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk k√µhn putukas, kes n√§eb v√§lja nagu oksake puu otsas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Segunen okstega"},{"text":"N√§en v√§lja nagu puu osa"},{"text":"Mind v√µib olla raske m√§rgata"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Kepipuru","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mul on suured silmad ja pikad kokkuvolditud k√§ed. Ootan v√§ga veel, et oma saak k√§tte saada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mu k√§ed n√§evad v√§lja nagu ma palvetaksin"},{"text":"Olen kiskja"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohutirtse"}],"options":[{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":true},{"label":"Kepipuru","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mul on tiivad, aga ma ei ole lind. Olen tuntud oma ilusate mustrite poolest ja joon lilledest nektarit. Mis ma olen? (Vihje: Minu nimi sisaldab m√º√ºtilist olendit)","hints":[{"text":"Ô∏è M√µned inimesed arvavad, et ma olen maagiline"},{"text":"Aitan √µietolmu levitada"},{"text":"Mind leidub sageli lillede l√§hedal"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on palju v√§rvilisi kaalusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Elan vee all."},{"text":"Ma v√µin olla Nemo!"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja sinine ning paatidele meeldib minu peal seilata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lained."},{"text":"Ô∏è Leiad mind ranna l√§hedalt."},{"text":"Paadid reisivad minu seljas."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Mets","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"K√µnnin liiva peal k√ºlili ja mul on n√§pitsad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeani l√§hedal."},{"text":"Mul on palju jalgu."},{"text":"Ma v√µin sind n√§ppida!"}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen kodu vee all, tihti korallist tehtud. Paljud kalad elavad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen elupaik."},{"text":"Coral on minu ehitusmaterjal."},{"text":"Paljud mereelukad kutsuvad mind koju."}],"options":[{"label":"Sandcastle","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Seashell","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur teravate hammastega kala. Inimesed on vahel minu ees hirmul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kiskja."},{"text":"Mul on palju teravaid hambaid."},{"text":"Sa v√µid mind ookeanis n√§ha."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen v√§ga tark mereloom ja mulle meeldib m√§ngida. Ma teen r√§√§kimiseks kl√µpsivaid h√§√§li. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Ô∏è Suhtlen helidega."},{"text":"Armastan veest v√§lja h√ºpata."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Merekilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen suur, aeglaselt liikuv mereolend, kelle seljas on k√µva kest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja."},{"text":"Ô∏è Mul on kaitsekesta."},{"text":"S√∂√∂n merevetikaid."}],"options":[{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"Merekilpkond","isCorrect":true},{"label":"Seahobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen merehiiglane. Laulan oma puhumisaugust laule ja tilavett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Suhtlen lauldes."},{"text":"Hingan l√§bi augu."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan merep√µhjas. V√µin pigistada kitsastesse kohtadesse ja v√§rvi muuta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid."},{"text":"V√µin ise maskeerida."},{"text":"Ô∏èÔ∏è Mul on kaheksa k√§tt, mitte k√§si."}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Klounkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike loom, kes elab kestas. P√§rast seda, kui olen oma kesta maha j√§tnud, peseb see randa √ºles. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen oma kodu."},{"text":"Kaldalt leiad mu t√ºhja kodu."},{"text":"Olen molluski t√º√ºp."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Korall","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}